---
aid: 9025
zid: 639147
title: "刚才才注意到，吹牛的写的是戡乱法"
author: Avo17000
date: 2016-03-30 03:48:39+07:00
lastmod: 2016-04-02 12:02:00+07:00
---

Avo17000 于 2016-3-30 03:48:39 发表了：

艾玛，这难道是在向动员戡乱时期临时条款借的主意？这接下来，广州市啥时候成立广东省，不，华南区警备总司令部啊？接下来该有伏波军宪兵司令部，还有两个统计局了吧？……

---

逆风起飞 于 2016-3-30 16:23:47 发表了：

元老院中央常务委员会调查统计局，后改称元老院党团通讯局

元老院军事委员会调查统计局，后改称武装力量省保密局

---

huihen 于 2016-3-30 19:15:08 发表了：

> wangsaozong 发表于 2016-3-30 13:22
>
> 绥靖公署！

剿总！

---

Avo17000 于 2016-3-30 21:48:13 发表了：

马逆前卒宣称要召开国民大会，通电要求文领袖德嗣下野？文领袖针锋相对地提出，现在是训政时期，一切当以反攻大陆为优先？

---

龍城飛將 MK 于 2016-3-31 08:11:42 发表了：

> Avo17000 发表于 2016-3-30 21:48
>
> 马逆前卒宣称要召开国民大会，通电要求文领袖德嗣下野？文领袖针锋相对地提出，现在是训政时期，一切当以反 ...

督公和文总谁的头发少？

---

Avo17000 于 2016-3-31 08:17:41 发表了：

> 龍城飛將 MK 发表于 2016-3-31 08:11
>
> 督公和文总谁的头发少？

我估计在十年后俩都是光头。国事操！劳啊…

---

爱国爱党穆斯林 于 2016-3-31 12:13:13 发表了：

> 逆风起飞 发表于 2016-3-30 16:23
>
> 元老院中央常务委员会调查统计局，后改称元老院党团通讯局
>
> 元老院军事委员会调查统计局，后改称武装力量省 ...

军统下面貌似还有交警总队吧，不知道元老院的交警总队是怎么样的呢

---

cddssgl 于 2016-3-31 12:45:47 发表了：

黄二少被依《危害大宋紧急治罪法》之“颠覆政府”罪判处十年有期徒刑。

---

逆风起飞 于 2016-3-31 15:49:25 发表了：

> 爱国爱党穆斯林 发表于 2016-3-31 12:13
>
> 军统下面貌似还有交警总队吧，不知道元老院的交警总队是怎么样的呢

这个好办。元老院军事委员会调查统计局下属水陆交通统一检查处，其下辖十一个交警总队，一色临高造快枪，人称“袖珍王牌军”

---

钱水廷 于 2016-3-31 21:06:23 发表了：

> 逆风起飞 发表于 2016-3-31 15:49
>
> 这个好办。元老院军事委员会调查统计局下属水陆交通统一检查处，其下辖十一个交警总队，一色临高造快枪， ...

程元老最近在忙什么？有没有兴趣在海南大区或临高市政府内屈就个职位，写个同人什么的？

---

路过成都 于 2016-3-31 22:04:50 发表了：

临高军马统计局！！！

简称马统

---

qarc 于 2016-4-2 12:02:47 发表了：

> 爱国爱党穆斯林 发表于 2016-3-31 12:13
>
> 军统下面貌似还有交警总队吧，不知道元老院的交警总队是怎么样的呢

忘了自行车掷弹兵了吗？再配一把左轮就成了

---
